（極重要）最新大方向

（純個人見解，不喜任插）
我地要贏就要有新方向！

1.
我覺得依家我地卡左係樽頸位，每星期只有不停打打打，但佢地好似食左孖寶兄弟無敵星狀態咁，我地就不停比人拉，有幾多手足死左都係未知數，長遠落去我地既力量只會越黎越少，所以我地第一樣野係要減少送頭！減少送頭方向，留返比勇武討論，我冇資格指點。

2.（極重點）
由於我地每星期只有不停打打打，依家已經演變到民眾鬥民眾，今次因係中計，比佢地派D籃白出黎做引，帶住我地黎行，所以港外傳媒已經開始覺得冇題材，每日都係報導同一類事情，外國人都睇厭，我身邊都已經好多人唔想睇新聞，呢個係事實不得不 承認，所以我地要重整方向，唔好比佢地牽著鼻走， 我地要利用全球嘅外國力量同佢抗衡，咁先有機會贏！

例如：
（重點）全球各國人權法案
10月1日再登全球頭版,例如赤納粹黨旗賀一賀佢

小弟才疏學淺只是睇到問題所在，求各高手一齊傾下，有任何方法提出黎